[天水圍撚] 吹水區

企西鐵企撚死

喺M記

邊間啊

日撚日逼車

嘉湖又創新高
唔撚值啦

天晴 xx冰室。42蚊飯高質

勵揚？

btw朝早上9點堂已經放棄搭西鐵
265M上埋大欖可能仲on99咁等緊K76

迫車真係on99

係個頭食過五字頭既日本餐。啲魚生飯腥撚到仆街個小食螺肉真係屌左聲

好想見到有一日世人提起天水圍時係會令我哋覺得自豪既

冇可能囉唉。。。
我有時都唔敢講自己住天水圍